CS:GO 放刀 放skin

放Gut knife doppler2
Glock 17 fade

hi